智識加 真係小學生最佳讀物

中西飲食文化差異係
...
...
...
...
...
...
...
...
...
西方人
It tastes amazing！
It&amp;#039;s good.
This food is FXCKING yummy.
如果他有點知識水平的話，評語就會變成這樣. . .
OH~我的腦中充滿了多巴胺和血清素，這種感覺好像戀愛般那樣的romantic啊！

東方人
老闆煮的這碗刀削麵吃起來Q中又帶有嚼勁(此字要發捲舌音，才能重現當時的意境)，好像在我的舌頭上跳舞般那樣的彈牙啊！
這家店的豆花在糖水與配料的互相調合之下，就好像劉關張他們桃園三結義一樣缺一不可啊！而入口即化的那種綿密口感彷彿回到媽媽的懷裡，充滿了無法形容的安全感，這真是人間極品啊！
從來未試過如此清新、脫俗的感覺，牛肉的鮮、瀨尿蝦的甜，摻在一起的味道，居然比老鼠斑有過之而無不及，甚至比我的初戀更加詩情畫意，所謂「舉頭望明月，低頭思故鄉」，好詩！好詩！
啊娘喂~這真是夭壽好吃的啦！我要趕快通知火旺、罔市、志明、春嬌他們一起來好好品嘗一下，這樣氣氛才會HIGH啊！

OMG

最佳解答

sorry
錯台